［10點鳩叫］青衣荃灣西既朋友 「831 唔輸得」

今晚十點 誠邀所有青衣 荃灣西既朋友
大叫口號 「831」 「唔輸得」

唔好賣甩我呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

推呀

Push